# Bank simulation

Zabawmy się w symulację banku. Klienci mogą brać pożyczki i wpłacać depozyty. Załóżmy, że procent od depozytów wynosi 2% co 5 sekund a procent od kredytów 5% co 5 sekund.


1. Utwórz reducery dla banku i klienta. 
2. Zakładamy, że klient ma jedną pożyczkę i może ją powiększać. Podobnie z depozytami. 
3. Przelicz wszystko. Co 5 sekund musi się aktualizować stan konta klientów banku.
4. Przelicz bilans całego banku.